[突發］樂壇實力女神宣佈四月紅館開演唱會！！！

有無巴打會撲飛？

相睇趙學而多啲。

今朝買咗飛

有冇搞錯，呢條垃圾都可以紅館開演唱會

可以唱幾多次愛回家同女神

紅館變左做樂壇公廁好耐

欣宜唱歌應該係而家樂壇最top果幾個之一
容祖兒>欣宜=aga>gin lee = hana>衛蘭>小明

有咩歌

我想聽佢唱

點解瘦左既 係米綵排太辛苦

隻豬腳

係燒味鋪開咪得囉

而家阿豬阿狗都話係紅館開演唱會
紅館而家係唔係咁cheap呀

隻豬P圖P細左5個碼

D飛咪又係自己買返晒

屌你老母

又要打j

跳唔到舞齋坐有乜咁辛苦

上年大閘蟹失收

隻腳咁樣 已經係p細5碼？

係造型定真係拗柴？

依家連自己跛都要拎黎消費

條友真係好中意消費自己d衰野
死老母、肥膏、跛腳

真
前排練舞仆街嘛

依頭吹奏肥人嗰頭叫人執瘦張相係咩玩法

點解你要提起

以為你講緊降兩度 心諗唔係六月先開咩？

張poster想點

唔係掛

未入已知伏 人是犯賤的

紅館=公厠

仆你個街 你唔撚知醜唱埋d肥婆捽碟歌都算 有乜資格係紅館開演唱會

讓個場比衛蘭啦

當坤哥都上到紅館之後
就算張如城係紅館開到演唱會都不意外了

淫婦 隻身參與萬人做愛

佢去紅館做運動減肥就差唔多

紅館依家D批核準則仲難捉摸過HSBC 批信用卡

入場人士免費獲贈炸吡一隻

應該冇p細隻腳，依幅圖原本係正方形嘅

死肥婆表演紅館食牛腩

咪證明佢最接受唔到自己囉

再唔係咪又消費死老母囉

吉妹今次撐唔落你了

快撚d斷埋另外隻腳

用自己拗柴黎做話題 高招